今次捉撚到正，想贏就同我死入來！

Facebook煲大加Twitter 戰線 核彈核彈
每日有nono就出去靜坐下
喪簽聯署外判畀其他國家
記住我地係君子，動口不動手
不要被仇恨支配自己
反抗畫面唔靚唔夠可憐，唔會再有人支持你地
五毛分化撚最想見到咁，千萬不要中計！

如果呢個po上唔到熱門，所有死去的手足一定會死唔眼閉你若放棄誰佑我城喎

樓主成日去食空姐牛肉飯？

召喚神獸終結者四眼仔

我睇唔明，咁呢度即係叫我地做D乜野？

出面啲人上晒腦，食紅店都唔得
可能人地食住睇live同forward文宣呢
咁就抹殺晒人地嘅努力，
如果佢地影到我食吉邊同十蚊麥樂雞
我真係唔會再睇Live

唔失民意就得

樓主ac比五毛hack?